tbb 東張西望又有林泳淘 ，好撚正

屌你老母

伯母？

今晚又要打j了

wingto 唔影對波 睇黎把撚

個樣個咀

想佢用牙咬我

好絕 可不可以鼓勵下我

次次見到呢張圖無地之容得嚟又有少少興奮

有無林冬冬舊相睇？

來，來污穢我